好想對住窗口大嗌：光復香港—時代革命

今日發夢親眼見住好多個手足俾啲狗撳落地，太多太多次，太多個人，而我只可以好似逃兵咁係咁跑走，跑走，跑走。每走一次我就喊一次。因為我份工，我唔可以俾人發現有落場，否則全行都會受牽連，所以9點半就自己撤退咗。

無穿無爛返到屋企，沖個涼，打開Facebook。睇住咁多個唔同地方出唔同嘅事，好嬲，好內疚，喊咗出嚟。覺得自己好廢，好冇用。同班勇武朋友傾、同和班非朋友傾甚至搵屋企人傾，大家都係越傾越嬲、越失落。

啱啱望出窗口，見到對面三棟大廈，過半單位都仲著住燈。我唔知裏面有幾多人係同我一樣有夢遊，或者一路睇住啲消息同我一齊嬲。

我好想對住佢哋大嗌，我好想知究竟仲有幾多人肯同我哋一齊行，一齊嬲，一齊對抗呢個不義、對香港人充滿仇恨嘅政權。

我依家就望住個窗口。

可唔可以俾啲勇氣我，等我夠膽12點幾對住幾棟著晒光嘅樓嗌：

光。復。香。港！

時。代。革。命！

要加句黑警死全家

屋企有冇大聲公？

支持你 咁多次行動辛苦你哋啦
放心 我哋永遠都會支持你哋
因為你哋係呢個世界最勇嘅勇者

612以為係香港最黑暗嘅日子
721以為呢日先係
原來今日仲黑
我唔想再一日黑過一日
真心希望 黑暗過後會是晨䂀